今日同男朋友食雞 講咗啲咁嘅嘢!!!!!!!!!!!!!!!!!

我: 男朋友:

我：你個口好臭雞
佢：你先係咁長情
我：你真係好雞巴長拿拿
佢：我拿條燈柱炮俾你個心口頂ｌａ
我：你up乜春ar!屌你老母!
佢：我叫燒春雞ar!!!!

......

？

不如你講返中文啦

？？？？

好撚好笑呀 屌你老母

哈

樓主啱啱升小一定你中文拎U?

隻隻字我都睇得明，就係唔知你想噏乜春

咁多真心

咁多人未睇過

可能我上面打得唔好我用英文translate一次

I: chicken you a mouth Haochou
Drainage: Do you love the first long-Link system
I: You get really very long to get cock
Drainage: I let you take the lamp posts a heart Top Gun la
I: What the spring you up ar! Cock your mother! Drainage: I'm Roasted Spring Chicken ar!!!!

情侶之間嘅嘢
外人通常都唔明

唔撚jar jar聲

新會然?